點解會咁

點解會驚咗瞓覺，成日都捱到真係眼瞓死先捨得瞓
為乜，點解會咁，我係咪有病？

為逃避現實

好憎咁樣

我都好驚訓
訓著左都會扎醒
應該係ching你個人太繃緊同緊張

頂 夜訓完全番唔到轉頭 只會越黎越夜 乜都遲到 好乞人憎

Me都係
生活太hea了

約咗人晏晝 都唔知仲瞓唔瞓好

祝你在亂流下平安

好廢

過緊咩生活？

今晚嚟我度, 我陪你瞓, 我攬住你瞓, 你驚我錫你額頭, 好好咁呵護住你好冇?

好多人都係咁
訓係床到好多恐懼
最好係可以攰到「叮」一聲自動訓著

同你講都嘥氣

好想一秒訓著

點解呢? 我認真架喎, 我哋可以用TG發展2個鐘先再見面

早唔到瞓 ? 堅持定時瞓定時起身

我成日都聽人咁講
同埋夜晚好想等到超攰先訓
如果唔係漫漫長夜係床上等訓
淨係感覺到孤獨寂寞
好多時最後都變左日頭先訓

為什麼這樣子～

呢排都3 4 pm 醒

朝早先訓

你拉著我卻有些猶豫

咁樣幾耐啦樓主你

停課嘅日子，之前係勁多assignment, 清曬之後都keep住咁
試過冇訓諗住調返啱，但都唔得

咁都好d咁都係依排先係咁
不過黎緊仲洗唔洗返學？
同埋通常都係有野困擾先會咁吧？

唔洗返啦，
可能真係有野困擾